黃埔新客求寬頻推介

黃埔新村新客想要寬頻plan 睇到Netflix 4K , 求價錢同推介

HKBN最新200MB 指定屋苑特惠，另外1000MB 有額外月費回贈，歡迎查詢

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow